飛行里數就過期啦屌

重有4萬幾里下年年頭就過期
係咪訂定2022年最著數
有冇過他野換係抵換嫁

換完搏佢飛唔到回返比你咁果啲咪無限期🤔

今年唔係有得extend?

回左， 都係得四個月期

一樣有限期, DKLM.

咁嘅

試下換嘢

某航無死錯人

換野我睇過，我4萬大約係日本兩人來回，我當佢呢到值5000蚊啦，換野4萬分換得d垃圾 ，就算有用既野可能都剩係值2-3千

JAL換完, 過左期, 退返自動+3年.

支那因航正垃圾 好在主力2間日本airlines AM都係用黎換JAL

你只可以過期前換 日本來回, 搏佢1年內resume. 唔resume就1蚊都無埋.

you諗you la

最驚係人地國家有措施比人去到，但正常人旅遊又未必入到境或者當地爆得好撚勁我夠膽去完返到香港都要隔離14日，唔夠膽去asiamiles又入尻我數唔撚退之類既問題，真係論盡

我呢排睇都係2021年頭會過期，我果d係舊分黎，新分先有得不斷extend

返黎14日應該1年內無得避.

換apple野

其實我都想換野，但唔知有冇巴絲計過條數換咩又有用又唔會蝕咁多。
我都唔想搏

我有成四萬AM就到期，用咗D分換耳筒

換咗百佳啲分先
之後換返am無限♾️loop

咩耳機我本身都用緊airpod pro。
你換返黎果到d am大約值幾多錢，會唔會蝕到仆街

以我經驗換咁有用既野一定蝕到我冚家剷
不過我未睇過百佳分，一陣睇下幾蝕先
多謝

早排先被迫換左個sony xm3
依家仲有6/7萬分下年到

你都碌幾多野 巴打
我儲左幾年先有4萬幾

廿萬分9月30到期
最後一日換左10月來回倫敦頭等

今年定出年十月飛
咁依家d分點

9萬幾出年先算，好大機會換LHR F Oneway

Miles available for redemption
549,574
Miles earned before 1 Jan 2020
Expiring Miles
Expiry date
92,107
31 Aug 2021
270,056
31 Aug 2022
98,673
31 Aug 2023
Miles earned after 1 Jan 2020
88,738
Keep your Miles active by earning or redeeming at least once before 31 May 2022

分今年9月到期換出年十月飛
我諗都應該飛唔到

好彩儲Avios 多，無限期

利申： Asiamiles 有2萬下年2月到期

我krisflyer下個月到期
可以換香格里拉個golden circle啲分
咁啱上個月見到半價積分可以換一晚酒店諗住換嚟玩吓
換完幾日連個booking都唔見埋

4萬分換鬼到二張日本，永遠都比人換晒

仲換唔換到復活節日本
搏佢飛唔到
飛唔到就照去
我都有三萬幾里年尾過萬
人地ana都話會extend
Am

Am 換禮品絕對係當d 客係傻鳩， 換返來的野價值無機票一半

但而家你無得飛, 或者要比筆錢去驗餐飽+去.回要隔離14日, 機票實際價值係好低.

啱啱睇返, 舊分2023年到期
今年1月後儲嘅分只要keep住碌新數就可以無限extend

有10萬miles年尾到期
爆完又爆機位無限延期 最後拎哂黎換whiskey就算
用miles換野係無樣抵架喇 至少換樣實際小小既野

大部分都係渣打張AM卡迎新時簽，唔會太蝕啦，宜家就主要用DBS黑同大貓RED簽

上年7月3萬am過期
book左今年3月東京 但9成要cancel
今年7月又有3萬過期

但之前聽過係refund就extend 1年

係例如你D MILES 本來2019年12月到期, 你換左2020年7月, 飛唔到, 佢REFUND 俾你, D 本來2019年到期的MILES 變成2020年12月到期

認真
依加任換

但無簽証又上唔到機，咁梗係易換

而家易換到爆, 大把機位 不過而家去得一係學生, 一係商務客.

睇下有無留學生要去日本, 代換套返2-3千蚊現算LA

去得留學慳幾舊有鬼用，好熟就可以

換左2部iPhone 12就算
機票又唔知幾時有

換單程london heathrow囉
Qatar Finnair都得

換年尾演唱會
搏佢滯銷, 到時借d 易取消

懶音K 后演唱會

換野唔抵
結果換咗下年7月去英國賭一賭

好想知經過之前D 分眨值
加埋今年呢壇武肺之後

之後仲會有幾多人玩miles

我要平機票我平時買野rebate 儲唔好?
一路都唔明儲miles 有咩用, redeem 果陣仲要好似求人地咁換番張機票番黎

以後都係用現金回贈算

好老實，am真係純粹係好似有人請你去旅行咁，喜悅感一次過拎，現金回贈就純粹買野有折頭 ，冇咩喜悅感。
Am真係純粹拎黎呃自己既野，尤其係專for香港人呃自己最好既marketing，諗出黎果條撚樣真係好撚醒，搞到咁多人都為左旅行用am,而唔係為著數利益而用其他

啱先換左10萬里

我求其換左apple watch 算
以後都唔儲miles
現金回最實際

早1-2年講miles會貶值無人信, 仲有有一班支那滙豐卡狗屌柒你話rebeat係傻鳩, 換biz class超賺 而家飛都無得飛真係

實會有人玩, 我都會玩status, 不過唔會玩AM咁解

倫敦唔會飛唔到呀，而家都日日有一班

換左CX下年新年假期既後補機位，但仲未firm到俾我，點樣取消返？

早兩個月70萬到期
換咗d apple/dyson野
之後換咗d票，有d係港龍，之後港龍執柒咗
又退番d里數比我，雖然都有有效期
早知70萬用黎換港龍，起碼都叫延長有效期

延左幾耐，起碼兩年先夠頂到完疫

轉制前換咗兩套下年三月 hk-la-jap first class，諗住等到最遲先退飛

status另一回事呀
我用公數出差都係一定會順手儲status

但係叫我儲miles 喎, 笑
提早唔知n 耐要去換, 俾人夾鳩你個春袋咁限死你幾時去旅行
大佬點同另一半夾時間...

最on9 永遠都換唔到日本，一係就聽日飛今日放d位比你換
大佬點plan呀

最後就係換d 台北同秦國，仲要係d 濕9時間，去呢d 地方坐廉航就得啦

以前比人濕9 blogger呃左儲am玩左幾年，而家卡到cut 撚埋，以後用cash rebate 卡算

2萬換到套日本

永遠都換唔到日本

好似乞兒咁求佢比我換日本

am或成最大贏家

已換嘢，好過過期白益佢
下年前半年都未必敢飛。

而家照去照換

所以話 現金回贈先穩陣

我換過 仲要靚時間
不過候補位嚟

Am仲有3年先到期

好似extend 左一年架喎

候補換到？

我暫時候補十幾二十次都試過出到飛

屌佢老母月頭仲要收9我年費

有堆2月過期 拎左去換buffet

換到 早機去晚機返